\section{Famille  \index[noms]{, Ludwig of\_Wurttemberg} /  \index[noms]{, Henriette}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I484_I485}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Ludwig of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Ludwig of\_Wurttemberg}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Henriette  \index[noms]{, Henriette}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Charles Christian of\_Nassau-Weilb  \index[noms]{, Charles Christian of\_Nassau-Weilb} \textit{[1735 - 1788]} et de Caroline  \index[noms]{, Caroline} \textit{[1743 - 1787]}.
Elle a 1 fr\`{e}re : Friedrich Wilhelm of\_Nassau-Weilb  \index[noms]{, Friedrich Wilhelm of\_Nassau-Weilb} \textit{[...]}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I484_I485.tex}{}{}
\par
Ils eurent 3 enfants : Alexander of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Alexander of\_Wurttemberg} \textit{[1804 \footnote{.} - 1885 \footnote{.}]}, Maria  \index[noms]{, Maria} \textit{[...]} et Amalie of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Amalie of\_Wurttemberg} \textit{[... - 1848 \footnote{.}]}.
\clearpage
